---
layout: post
title: "Schokoholiker werden zur Kasse gebeten"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2005/12/05/schokoholiker-werden-zur.html
date: 2005-12-05T04:41:16+0200
type: post
url: /2005/12/05/schokoholiker-werden-zur.html
---

<p>Schatz, du musst jetzt ganz stark sein. P&uuml;nktlich zu Weihnachten wird vermeldet, dass die <a href="http://www.spiegel.de/wirtschaft/0">Schokoladenpreise steigen</a>,1518,388453,00.html werden. &Auml;hnlich wie bei den &Ouml;lpreisen sind es unter anderem Rohstoffknappheiten, die f&uuml;r steigende Preise sorgen: N&uuml;sse sind dieses Jahr wetterbedingt knapp und teuer.</p>
